幫fd賣手機

今次係meitu送咗部神器比我個fd幫佢地賣下廣告

咁佢平時開直播都大把傻仔送錢比佢用

一個月衝下d直播活動都有2-3萬收入.

佢都唔志在呢d咁cheap嘅手機.

所以搵我幫佢套現換cash算.

渣住部咁既死人機拎出機真係唔驚俾人笑

點會ar?

好多女仔用ga wor

吓？冇撚嘢下嘛？
呢啲支那機要掉轉頭收返垃圾處理費喎

講到開下直播都有2,3萬
依家又要套現cash

你唔信咪開下佢直播睇.
佢話大把傻仔晚晚送錢俾佢洗.

賣咗兩部嘢多$7800用唔好???

垃圾機 送都唔要

個部叫iphone好唔好

好多女有兩部手機好唔好？？？

低級借刀？

chisin咩.

幫朋友放都唔得?

依部野之前賣到斷晒貨，你朋友重要平成千蚊賣 ...

係lor

得兩三萬月入嘅窮撚唔志在依啲手機咁志在咩手機